反利冇好下場

個個死得好慘

爬咗頭？

死喺希斯堡慘啲

我利今場又輕鬆反 cup

好彩無反到